Thiết kế phần mềm quản lý khách sạn

Ðồ án cá nhân sử dưng thuần Java Yêu cầu: Cần có SQL Server Management
Studio 18 (SSMS) Microsoft SQL Server 2019 .NET Framework
4.7.2,sqljdbc4. 
Cần có công cụ IDE: NetBean.

Hướng dẫn: 
-Dùng SSMS để chạy Database QLKHACHSAN. 
-Mở NetBean chọn Services chọn Drvers để add sqlsjdbc4 vào

Tài khoản mặc định: 
Nhân Viên 
tk: nhanvien 
pass: 123

Quản Lý 
tk: quanly 
pass: 123
